其實已經證實甚平>路飛

甚平梅花皮硬食大媽一刀
路飛四檔被凱多一棍秒殺

近海之王 > 四王

路飛 > 近海之王 > 四王

未分勝負呀清

紅髮>凱多

證實凱多>大媽

百獸凱多呀清 隻近海之王係凱多黎架